5項要求(唔係訴求)已經好清楚, 但被一拖再拖

咁應唔應該設期限, 期限到就加多一項要求,
再過新期限就再加多一項要求

就好似共產黨一樣, 過一陣就進一步, 過一陣就進一步
不進則退

push